信念！阿里爸爸不死。

你唔係麵神
你死開啦